達哥大罷工！8月5日暫停食女粉絲一天！

靚女又有 人妻又有

達太祖的眼淚

我愛達哥

抽晒水

已follow返達哥

好多靚女想屌屌佢！

哇 原來達哥平時有相機影住都咁狼架 冇相機影住都唔知會做咩

達哥識食

諗起韓國瑜

屌你老母
咪撚咁痴線啦扔埋人啲fans上嚟

根本邪教

圖3其實想襟低條女個頭幫佢含

條友成日約女fans出黎食飯 送禮，之後...